港共點解要香港人咁高工時

屋已難買 空間又少 又不停放人入黎 正常人都想作反啦
香港主力搵錢係物流金融, 如要維持競爭力 做物流金融既搵錢位 返長工時咪算
佔勞動人口大部份既普羅大眾 社會低層, 打一世工供得個細單位, 仲要人返長工時, 有乜為咪盞累積冤氣, 果D工一日返7-8個鐘根本對經濟唔會有乜嚴重影響, 大家HAPPY

顧住返工供樓你就唔會諗其他嘢
同喺農場養畜牲冇咩分別

唔係港共要香港人咁高工時
係香港人要香港人咁高工時

港共可以立法既姐, 全世界支持啦, 自由行 得地產佬係大嬴家
人口文化自由行入侵, 仲要旅遊業零售業返咁長工時黎服務班自由行 有錢佬
唔造反都奇啦

培訓多啲黎生

這些法例都是用權力強迫人的行為，
是市民要求政府代自己用權力，去強迫另外一些市民做有利自己的事的暴力。

如果一個僱員的能力是有價值，
自然有合理人工，工時同工作量。

因為黎生

令你得唔到基本生活所需，你就唔會諗自由民主
如果當初大三罷冇人驚冇咗份工，今日就唔會咁

好似你咁講
呢個世界就冇法定最高工時同最低工資啦
原始人學咩人上網
返山窿玩鑽木取火算啦

香港不嬲為閪而閪
唔好再問點解

有社會無契約

你的論調背後已經假設這些法例是進步的表現但又沒有理由，要鑽木取火的似乎不是我是不講理由的人

未放進步既係華人地區老闆
只識剝削到盡當員工係用完即棄既資源
要規管民智未開既老闆
自然要立法規管

立咗堂食令喇
啲舖8點就閂門

平時返工一至五，放左工得幾個鐘時候可以做自己野，9hea下休息下，或者睇下youtube睇下歌，跟住就要上床訓，如果要睇新聞，就要連僅餘既少少精神同時間都擠壓埋出黎，更加唔好講關心政治呢d咁複雜又冇回報既行為
到星期六日只會想訓到晏一晏，出街又好，9hea又好，做自己野又好，為既就係重拾少少人生既樂趣，叉足電臨接下個一至五

以前成日罵上一代人係港豬，而家身同感受，終於明港豬是如何煉成，錯既唔係佢地，邪惡既係制度，一個岩岩好耗盡你每日精力既極端資本制度，只要每日返工就岩岩好維持住生計，但又不至於將你壓垮到去迫你反抗，當每個人日日疲於奔命，就冇動力去改變制度

因為只係唔係港共最想
但港共都無理由反對